而舉黃色標語人士將「Joy to the world」填上新歌詞，變成「拉朱經緯」！

【17：10】
載著朱經緯的囚車離開法院，前往茘枝角收押所，在法院大樓囚車出口位置，兩旁分別排列著撐警大聯盟及舉黃色標語、支持將朱經緯繩之於法的人，雙方互叫「收黑錢，死全家」。而舉黃色標語人士將「Joy to the world」填上新歌詞，變成「拉朱經緯」，並在囚車出口位置大聲播放。

「拉朱經緯」「拉朱經緯」拉朱經緯，經緯！

有無巴打有片，想聽歌

"
乜鬼都買 好鬼高興
Christmas shopping shopping
一九九七一早注定 新衫新錶應早買定
莫待日後賣清 到時頭暈頭㷫
買件油多都要話睇身份證

今天不買 他朝盞慶 Shouting
小平 小平
因此今天不必冷靜 沙煲罌罉一早買定
莫待日後賣清 到時頭暈頭慶
買盒牙簽都要話擔心呃枰
"
-- (1989)

兩年前㗎喇有冇試過search?

呢啲就真係播福音喇

屌，笑到仆街

依個種正